[特攝撚] Super Hero Time 避難區

剩返大半日係到吹住水先
等Chok巴開post

好想大大力聞佢d頭髮

「俺の無敵時間は無制限だ！」Ex-Aid 無敵玩家（SA：高岩成二）：Cronus的時間停止攻撃「Pause」無效化。只是變身時必須要有某人的協助。變身時從極限玩家飛出來。

都鋪晒伏筆啦

拉打post又冇人開,switch post又冇人開
上黎lin登冇野做

避難區

聽日訓醒就有得睇

這就是...超兵的力量

Chok 巴直接開定新post啦

貴人事忙

其實唔急

Why why why why

裝動好似出左？

等chok仔上水

就到聽日啦

ハイパー大変身